汗滴滲出了，還未跌下來，已化做一縷煙...

Karma

警務人員子女關注組

轟呀